[皇][推到完場] 馬德里體育會 對 皇家馬德里

02:45

等比人反杯

g

希望今晚達子正選

冇得睇
聽朝要final
皇馬生生性性正常發揮就夠

呢個應該仲難過破衛冕魔咒
對法國狗男女

唔知拖舟點出 下場聯賽都好緊要下

回錯 sor9

又要睇賓周出黎搞笑 仲有擔泥

皇馬會唔會留力

留力留到輸波

出a隊
b隊勁啲打聯賽

今晚同皇狗共進退，一路食雞胸一路睇西波

哈拉馬豬

100%豬硬的波
唔敢睇了

施丹咁保守 應該都係出翻首回合既陣容

準備哭喪

唔會反cup 瓜

輸唔緊要 頂盡輸2粒好啦

比你吹奏完
會

冇邪post 先最重要

Feel到我朗入波運用晒 又要食白果了

襯得閒大家討論下

非騎PO

三球點cup
今年馬體會攻力咁差 可況冇作客入球
諗下點點祖記/留少少力打西維爾好過啦

拎到個作客入球基本就定過枱油,不過邊有咁易

似係年初3:3老西劇本
拎到作客入球 但都要嚇撚死

雞胸

狗竇留言評賽前
即討鳩up估賽果

2:1

1:2

FS HD英文
acestream://0344e69e55db6c5aee7dd4939e42f0e158ebf29e

1:1

1:0

4-0

0:2/1:2

如果贏到請兩位絲去四季食buffet兼含撚

只食不含

fb直播有綠豆仔

再嘈含左先再食

要入波呀 就破到拜個連續入球紀錄

反杯

玩撚完

挽完了 要被反杯

又有表演睇

今晚放題任食入哂光頭佬數

今晚丹尼路將會證明邊個係世界第一右閘

Atletico XI: Oblak; Gimenez, Godin, Savic, Filipe; Gabi, Saul, Koke, Carrasco; Griezmann, Torres

又要比卡拉斯高撚了

屌出丹尼路 唔出拿祖

托子

果然直選又冇達仔 仲要睇擔泥送大禮

丹爺要比屌打了

B9換j10 la on9

正呀 比人反cup

世界第一右閘

放題路,準備比人炒4,5,6

光頭佬玩自殺

放題

出擔泥我買定安全套 屌到拖舟反水
再排比各位手足跟機

反之 擔泥有表現 我會比晒堆套擔泥
等佢屌番你地

幫自己係狗竇轉番過黎先

頭寒啦

呢場出擔泥真係繼做乜鳩係都要正選賓周之後又一千古奇案

擔泥上場有表現 今場出佢 證明比大家睇皇馬無廢人

捱眼訓換黎轉放題

屌你老味真心淆被反杯
多得隊垃圾psg 唔少

平安鐘 埋黎睇埋黎揀

Yes 佢老味臭閪開壞先例
不過都要多謝佢地比疤入八強 間接令佢地對馬拉加失分

要一百個派街坊

達子又冇

呢個早已預料
望就望有得早少少後備入替

希望下場聯賽出佢

訓醒

含得一陣就訓 垃圾

皇馬輸左後日我上頭條

打少2個, 仲要og

15分鐘輸3粒即刻有達子睇

MacBook 呢家係咪用唔到acestream
求線上link

等陣放上黎 稍等

感激不盡

擔泥

如果被反杯就仲衰過psg
下體同疤狗既攻力無得比

擔心反杯做乜呀 過到今晚你班垃圾都贏唔到祖

目訓覺 朝早考試

通頂溫書+睇波

有無sopcast

屌你老母呀睇到燥喇又賓狗

今場換走b9就有希望 ezgoal 終於再次正選

屌你老母又有擔泥又有賓周

有牙朗有咩好驚

sopcast

acestream

web

我朗carry
不用擔心

ace 邊條英文

一開始打少兩件

我朗1個打3個

no.1,2 好似

HD Fox english

english

FHD 1080p but russian

FHD 1080p 50fps (other link all 25 only) but also russian

希望賓施馬唔小心整親啦

想講既係佢地更衣室果對拖鞋真係好撚柒

格里兹曼在卡比森特卡爾德隆球場完成大四喜的入球！！

最好出場之前整 唔係又曬多左個位

唔望賓周做到野
只求擔泥唔好柒

匪國cctv 5 好清好順

有冇電話link

個球場設計好特別

牙gap係咪同lin王合左體

馬競進球了！4-0晉級！

究竟條光頭佬有無數過賓周條垃圾有幾多場無入過波

西蒙尼真他媽牛b

格利茲曼打門！太不可思議，球進了！

hi

佢記得賓周幫佢含過幾多次咪得

就快開波

屌你人地呢啲先叫主場氣氛架嘛，圖書館班撚頭真係呢

Where

積仔傷幾耐?

100%豬的波

捱夜睇丹爺

今日有牙泥

360上唔到,有無其他LINK?

C羅！點球，打高了！

大家都係丹,人地祖記個丹同我地個丹

屌你光頭佬又係賓周

歐聯歌

放題路正選？

Cctv果條啵？

yes

出放題都唔出拿大哥

不要給皇馬任何的機會!

我喺巴塞既bar 睇馬德里打吡

你班大6仔北上叫g啦

祈願我朗會戰勝歸來

夠雷

擔泥路

開波

isco又自由人

點解好似好少著紫色個件作客咁?

支持賓周！買左首名入球！

開波啦！

太7

直接去捐左佢咪算

一有機會就著第三作客

第三靚過二是常識

倒錢落海

拉膠

呀朗

HI

隊長一開波就俾人矛

Hi

唔係一開始就傷下話

細佬

隊長成日傷呢個位

轉身

結g

賓周勁到

牙朗咁樣射埋去？ 我守都射唔入啦嘛

牙朗傳波比對面個龍

擔泥yc

modric

死on9仔 唔識拎波

咁快拎黃

邊條sopcast link 清⋯⋯好蒙

又係你呀擔泥

擔狗真係低能架喎

屌 想點呀

冇腦

柒嘅屌..

唔輸抽3位手足含撚

又勁早黃

屌擔泥

喂屌，點解又出擔泥
光頭佬係咪痴撚左線

換nacho出黎啦

戇尻

擔泥又爆

屌你老母死傻鳩

咁就嘥左個換人名額 屌

用qq直播啦

食屎啦好冇

屌你老母, 3分鐘就領張黃

3分鐘拎黃 係咪搏打少個

會5會好快打少個

堅持迷擔

光頭佬

唔好比波右路OK?

對面一定弱點攻擊 仲有黃係身
屌

半場nacho啦

波你都控唔掂

3條360LINK禁入去都變左唔知咩 收米比分網

戇鳩仔

哇屌 王子扯晒

差啲輸埋

早走早着啦擔

差d瀨屎

等一分鐘廣告

咁早就平安鐘

NAVAS

有睇頭wor

Molamola

唔洗等 直接睇緊

Yellow

對面都黃！火藥味

六分鐘未夠出左兩張黃牌，咩玩法

仲有80幾分鍾平安鍾

神龍啊屌

控好少少就唔洗黃啦屌你

下體班人係咁圍球證

ref

咁都救到

奧神

carrasco

呢隊下體同上場完全兩件事黎

垃圾皇好快失波

打撚死人又係黃 擔泥狗舉高隻腳又係黃 邊張有價值

嘩屌

Chi lun sin

屙拔甩又上身

柯拔甩

上埸咁踢一早出局專心聯賽

卡拉斯高如入無人之境

又神救

大家宜家睇到幾多分鐘
me 7:30

今日個個控波都控得咁衰

點頂呀

卡拉斯高都有下嚇到我

745

7:45

咁快兩黃

睇個勢都似比人456

屌你老母6分鐘就平安鐘

總覺得會比人反cup
快d 入返粒先

5:40

now 8:15

8:48

項少龍？

今季第1場入唔到波

摩狗不如買埋卡拉斯高

我仲慢你幾秒

出擔泥都on99

下體踢得咁有信心

比馬體會撚狗咁撚

做咩係咁仆街

easy goal啱啱應該第一時間交

細佬係中間做乜鳩

細路

閘位無人

賓周踢防中唔好上去喇

其實冇可能反cup到 cup到我切

擔泥真係令人不安

LM bin c

細老

Keywords想傳比對面

加比

你出番去啦屌你老母

應該主勝出局

細佬又著咗放題mode
巴西放題雙路

車狗

They will do it

卡拉斯高好fit

有擔，有咩野無可能

拿華斯你咪撚嚇我啊

有預感擔泥會紅

Navas又仆 個場加料黎？

Same

開個龍門球都咁撚柒

1-0

屌

拿華斯練下傳波啦屌

點會夠琴日隊祖記踢

唔知有無delay

仆街啦

反cup要靠擔

牙朗又柒

個地好跣下喎

1：0

屌牙朗轉行做工兵啊 成日玩一腳傳又傳唔準

gg

反cup開始

個場灑左好撚多水咩乜

仆街了

準備收皮啦

好耶

反盃味濃

垃圾皇狗

Ho ball

頂

真係反cup 屌

Diu

一球

17倍晉級準備好了

留名睇比人反CUP 輸波，跟住光頭佬繼續出賓周同擔泥

我睇你班人肯上力未

馬體全場贏3-0
加時皇馬贏波

平安鐘

屌，頭十分鐘防守兩閘都唔見人

開心啦光頭閪

擔泥好撚廢

下....lag左一下 即刻入

Isco

有預感好快2-0

專心聯賽

馬體個主場好好氣氛

下年決定買Saul 基仔同卡拉欺糕

專心西甲先

當年4-0就係比馬體燒味屈機

垃圾皇想死守但又唔諗下自己防守幾廢

咁傳既

半場前輸多粒就準備比人反杯啦

唔攻呀嗱

isco

Isco暫時都麻麻

原來係牙朗頂輸左

仆你個街 燒味皇輸頭鎚

百屌開始

12m?

哂9氣啦屌

屌你老母on9 12m

12碼

解圍又撻，傳波又甩，生性啦

一向識攻唔識守

雞胸準備了

又gg

玩完

準備2-0

哈哈

比人反杯啦屌

屌..

哇 今場！

反cup

哇

皇馬正一賤種...

細路醒未呀

前場後場都打少個, 咁都唔比人反CUP, 我切柒

95% 晉cup

莊贏

On撚9

笑死 isco個個讚 今場做乜

12m 正

第一回合點解win到3球

Wow

做緊乜

雞胸了

屌 唔係啊

2-0

真係戇鳩鳩

咁都唔入

好波

哇真係屌出聲

一吹奏就出事, 百屌開始

唔係講笑 我真係覺得會輸

光頭佬睇你點死

基沙文對皇12碼唔會入

16分鐘2:0

2 0 收皮味濃

唔睇直訓係咪對心臟會好啲？仲衰撚過上兩次決賽

收皮了

疤狗都話靠黑哨先反cup
我皇今次畀人實力反cup
柒到

好撚離譜下wor

賓周加擔泥

9打11

好柒呀屌垃圾皇

用左15 分鐘追淨一球

垃圾皇

屌你老母

皇馬盤秒輸

開心仔
今晚冇得瞓了

訓先
等睇聽朝反cup

痴線

屌，華仔

唉屌

今次完全駁唔到

百屌

MOLAMOLA

撲到都入

落腳呀拿

2-0啦 醒未呀

做乜撚野

心，突然的隱隱痛

拿華斯呢球波咁撚樣救4
皇馬拎80m買ddg走啦屌

今場打得好差 點解會咁

We did it

嘩 屌2:0 正呀

兩球都係咁

一球近門一球偏中間都撲唔到

好好笑

15分鐘 2-0
90分鐘 12-0

以為撲到

勁抽無角度都入

去個廁所就兩球

岩岩起身諗住睇
都係訓先了

棋靈王幫幫手燈下啦好嗎?

打下體出2件廢柴

開心既係,終於睇到光頭佬有機會比人炒

2:0

係咪真係覺得3-0贏撚硬啊屌無

咁都救唔到

焗要作客入球抵死啦

唔入番粒就收皮

唔撚要ddg啊屌

皇

乜撚野事 啱啱打開電視機 就2:0

磨定刀

16分鐘已經失兩球

發完夢未

搵人出去開post燈下ok?

死守仲抵死

無牌

醒未

擔泥一個人主宰球賽勝負

垃圾皇波又入唔到 想要作客入球？慳d啦

華拉尼
哈
拿祖大哥都唔出

比人屌打

卡拉斯高好勁

開多次4-0

出現了 下體無敵逼搶

isco 朗 細路無狀態
b9 後防正常發揮
瞓得
保方終於圓到夢

成班未訓醒

isco 朗 d 傳波 係咁傳失

輸撚左啦屌

做乜撚

光頭佬今次燉冬菇啦

成隊得modric叫好少少 但都甩左幾次波

隊波咁柒
今次朗哥都救唔到啦
唔通靠條賓周咩

到底我睇緊乜

佢地以為3粒喺手晉硬級

控唔住波既

呢場輸我以後唔再睇皇馬

咁樣睇法2隊都唔會夠祖雲打

PSG

朗會救世

其實係做勢

搏人買馬體

最後都係皇win架啦

利申ust qfin

垃圾賓周入波我切腹呀

俾心機你班仆街，屌晒你哋老母

咁逼下體半場冇力啦 仲有拉膠救世
Cup到希坑兩年內拎世甲啦

仲有80分鐘點捱

算吧啦

醒啦全部

都係嗰句
阿朗會戰勝歸來

晉到級訓1晚墳場

輸就輸硬, 只係睇下頂唔頂到唔使比人反cup

事實 收疤狗皮個場已經見到個冠軍相

收皮啦

成班大帝lead3粒就hea住開波
上次拿祖守得咁好唔撚出 用擔泥
Benz就算鳩數啦 屌到化

c7救得你幾多次呀

屌你隻死車狗真係好撚煩
死返出去啦

個第一點係咪諗住送比對面
下下連搶都唔搶

收皮啦屌

16分鐘就入你兩球啦 輕輕鬆鬆cup
cup 唔到就假

80分鐘

屌，唔好呀，見到佢地踢成咁真係好心痛

大帝們知唔知人地追到2-3？

好似慢番d 一急就輸

打錯姐

光頭佬：我仲揸住一粒

決賽組合

Juventus vs A.Madrid

心都痛埋

molamola

嗱住痛

無人跟？

賓周馬 進攻終結者

求你地唔好傳比keywords 好驚

繼續唔出nacho morata

咁樣出局真係畀人抽幾年水

個感覺有d似當年多仔次回合
比reus撚到差d出局

跟

換走條賓周啦

屌你老母，仲諗住唔睇上半，點知一開機就2:0，有無手足講下事發經過??

屌你 扯摩迪

Wa diu

好似當年比摩納哥反cup咁

失角球 + 12m

出達仔啦你老母
賓周馬真係倒米

我跟啦，反正而家都心痛到就心臟病發

唔好問 我驚你會直接去馬德拉打撚死哂佢地

去整個蛋治食返嚟就2:0 咩事

-.-

球12碼好可疑，明明球速好慢捉路捉到應一應都撲唔出

睇到頭痛

屌做乜扙9我迪

賓周

打機就易

成班已經冇乜幾多個曉入波 入到嘅又唔出
C朗救到你地幾多次？

...

成班茅柴

個中埸壓咁前嘅原因係？

作客壓力大

係咁做鳩isco

佩狗情人點可以唔出

班大爺醒未

信c7

想攞作客入球掛

好仆街，係咁踢鳩isco

同當年大脾拉膠扯起韋拿一樣

監躉繼續出黎攪笑

少林足球返嚟喇

好撚柒茅

條賓周阻撚住哂wo

下體會成隊縮入個閪到 好難功

冇波都踢

信C7

佢暫時算係咁啦

屌你少林足球咩

屌你老母 茅到仆街
冇牌

卻仔係就舉手

大家唔好報分 我心血少呀

攻

屌 出拿祖達仔⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂⼀

其實真係已經捉得好應 黑仔到

同佢地講既一樣
入到2球 打你反擊

係咁

仲話俾個冠軍馬體 睇下班茅柴

後防搞笑啲

論積仔的重要性

仆街想反cup都算，唔撚駛咁撚矛下話？

皇想拖慢番下體個節奏

拿華斯d傳波真係亂鳩黎

皇馬

同佢地快打快死得仲快

拿祖今年穩咁多都唔出

好茅

細路今日傳球成功率有冇5成

賓周個二五都踢
睇嚟下體已經痴撚咗線

拿華斯d龍門球

無積仔真係差好遠 成條路無哂攻力防守力咁

擔泥好廢呀

次次lead住就會鳩踢

一向

一開始已經痴孖筋 攻又唔走 控又唔郁 守又廢鳩事咁

人地唔攻你條右路都算係咁

光頭佬一定諗住3粒揸手畀擔泥上場應該冇問題

右路放題

皇馬真係想消耗下體體力

場場靠32歲嘅我朗爆發carry
究竟仲救到幾多次

下體狗有黃未

白痴仔光頭丹

穩番住啊

明日體育報頭版：xx年以來準決賽落後3球下反勝
（光頭佬可唔可以唔好撚再出你條賓周仔呀 ）

唔明下體點解唔照禁住攻 我皇咁撚廢

唔係唔想俾機會，但擔泥佬自己走喇

光頭佬運氣已用盡

放題路做緊乜野

入返一球得唔得

冇牌

少 林 足 球in the house

少林足球

唔係XX年

係史上首次

終於

下體唔識攻
淨係識防反

係咁踢後腳冇牌

擔泥打咁前做乜鳩

又無牌？

高基仲未有牌

咁都無牌？

擔泥佬真你好廢

波都唔撚中喎呢下？！

細佬好心你傳啦

玩晒啦

平心而論 出擔泥賓周都好 拖舟或者依個post嘅人都估唔到會15分鐘輸兩粒嘅
根本已經係成隊波都沉

鳩癲 西臘味 加比

晉唔到級佩雷斯應該會炒

馬體茅撚到

T9咁踢又無

球證係咪馬體會嘅人

王子仆街啦

明踢腳都冇牌 真係on99 馬體會成班賤種

放題可唔可以學下控波

屌咁都唔牌

主場都要俾下牌呀，屌

華仔今季炸左幾劑

賓周冇野好講 但點可能出擔泥架 條柒頭又成撚日路防守

擔泥波都未控得掂

一見到擔泥就知出事

回塘朗今場係咪無出呀

K8都開始嚟料

果兩球真係好似發緊夢咁

腳

好撚茅屌你老母下體生滋狗

卻老上無人跟係咩玩法

呢下

出放題攻又唔得守又唔得

Kroos都派膠

光頭佬一開波想守
但係就出條傻鳩擔泥

基乎無掂過波

米路睇撚住啦屌你

想守就拿大哥啦

卡斯米路

原來有出

光頭佬守親都出事

球證鳩完未

米路見對面都無牌又抽番腳水

下體會究竟灑咗幾多水

想學祖記守和

對面回防得好快

想自殺下話守都唔出擔泥啦,成日自爆

我知八奇唔會，但半場唔換緊賓周/擔泥事但一個真係冇計傾

好撚驚

死黑哨

咪癲啦米路

米路以為今場個球證吹得鬆？
對面黑你咋傻仔

支雞真係

米路你一係剷死佢

有牌未

屌c朗今場波都控唔掂 學咩過人 傳好d 波啦

皇馬贏到戒丁一個月
有冇人跟

以今場球證準則都係無牌

圍球證

醒下啦仆街

大你2個月

有無帶牌？

呢d氣氛先似下體波

嘩下體班人

好柒驚拿華c 傳波

拉膠 godin黃

球證盲撚咗？

拉膠又衰多口

馬體晉級仲係5.25,上車最好機會

打鳩我朗

施蒙尼下下都話冇野
使唔使斷腳先有野

仆街，打人定踢波

拉膠咁多口做咩 搞到自己都黃埋

好嘢 咁都俾

屌你老母 睇到放題路都估到失波
但15分鐘就2粒

朗

拉膠黃撚埋 姐係一定打少個

馬體真係輸親都矛撚到閪咁

拉膠想獻頭 ？

起踭批背脊

頂，擺明頂唔珧都夾硬撞埋去

大你一年

痴撚線 明知頂唔到 明打人dllm

咪fake人倒水啦

準備再打少個

呢個球證死全家

茅撚到 成班仆街

主場雞proved

黃拉膠？
On9

屌 on9

巴打玩很大

加埋垃圾球證 good

咁樣撞牙朗都無牌?

球證明做你wo 屌你老母

根本擺明打人

紅一件皇馬都冇得打

呢個球證閪開？

又黑

隊長講野都黃
On9

球證死全家

34分鐘 2個後防黃

咁樣鬆鳩牙朗都冇牌？死全家啦球證你

好暴力呀

食屎啦球證

拉膠搞事？

打波定打人

屌 呢下唔比牌高甸...講經咩

踢少3個點打

隊長見對面打成咁又無牌投訴好正常

抵啦馬體

馬體會惡到

屌你老母馬體會真係矛撚到

投訴過激第三張

見到擔泥唔敢推

黃隊長做乜鳩

有畀
一人一張

Isco都黎料 好驚呀屌

做隊長出聲拗投訴係應該 但有時唔洗太chur

Gabi癲左

Isco好波

呢球比黃拉膠

加比狗又有

Gabi

做證都頂唔住被圍

成班小學雞 普通碰撞就圍球證

痴線，講暴力馬體會過份好多喎，
點解isco 呢下對面咁激動

人人有份

宜家先識比牌

哇，好正喲

到加比發癲

對面食過下夜粥

好撚茅

加比有牌竟然係咁

Gabi真係狗嚟

加比黃居然唔係自己foul而係投訴

終於到蝗比人黑

唔圍點塞幾張牌

Isco射好少少啦

黃牌數目都落後埋

呢場最後變七人比賽都唔奇

Isco撻晒

卡拉c高係妹妹

godin唔洗俾isco就要？

疤狗教壞成個西班牙球壇

半場2:1 下半2:4

球證好野

有一腳射正刷到

死癲狗 一味小動作打人 仲要投訴 咁撚厚面皮

預感呢2隊是旦1隊入決賽覩有人停賽

Isco傳波

奧拔甩終於有波掂

賓周個撚樣

賓周馬真係

好似除左笛子同easy goal全隊隱撚哂形咁

可以早啲訓,唔再失波都偷笑啦,仲諗住cup

屌柒你呀賓狗

Agger

腳仔都ok 牙朗同賓周真係

有入波你都汁到啦

今場下體勁左咁多

賓周斯馬躝啦屌你老母

防得好好

士氣10:1

拉膠咪再投訴啦

Isco goal

轉返正常打法
上場玩控球

2-1

食咗除鍠禁藥

賓周抵讚

isco bb!!!

屌你
賓周都有得百屌

Isco又然

今場垃圾皇廢左仲多

賓周食左春藥

2：1

上呀

有冇出界先？

賓周今次做到野

靠我

迷賓

嘩！！
我係咪眼花，賓周做得野！！

唔反賓周了

即燈

下體又要3粒

Benz屌返你地

食屎啦 屌你老母 yes1!!!!!

球王Isco

佢地兩次輸3-0俾皇馬，都係開頭無啦啦輸粒，結果唔三唔四
而家正常發揮

Easy Goal

邊個反賓既出黎

goalaaaaaa

下體要入幾粒?

我諗要讚下賓周 一KO三

賓周勁撚到

伊斯高

賓洲扭得靚

矛波呀拿

B9

屌，好撚開心

冇出界

有球作客入球好好多

伊斯 goal！！！！！！

殺死比賽

賓周1玩3

gogogo

賓周好勁

都話賓周馬勁嫁啦！

有冇出界

3

正氣

正呀屌 耳屎鳩！！！！！！

決定唔反賓周馬一個月

屌,巴打我錯

賓周hea碧式傳中

平時賓周有咁既表現咪好lor屌

賓周用transarm

賓周馬 最撚勁！！！！！！

食屎啦賓斯馬

細佬上到去想出比前鋒根本冇人

媽呀easy goal goal goal goal

3粒

我一個月唔反賓

賓周最撚勁

我宣傳下季正選都係賓周

球王

球王馬

原諒你

一秒後自己?

冇出界嫁

監躉又保住正選位

賓周上身

正氣好撚勁

嗚呀

Isco
賓周底線切入好波

儲左7場氣, 終於似少少樣

一定無

賓周依球波又可以打多2季正選

黑哨皇!!!

準備加入迷賓了

我地賓周仔最撚勁

出你老母呀

冇了達仔

賓周入到波+皇晉級 我迷賓一年

C朗正氣都有功勞

呢個真係benzema?

光頭佬又可以打飛機

屌你下體暴力到

球王賓斯馬

另外
平左拜仁唔知幾多場入波記錄

一起身isco就入波

達子

BENZEMA

必須讚賓周馬
同埋奧比歷第一下救得好靚

依球賓州抵讚

本身冇咩 矛撚到咁 心都涼

benz食咗春藥

牙賓

isssssssssssssssssssssssssssssco

咪撚再踢傷我d人啊 下體狗

班下體狗又要開始踢人了

屌你老母加比

賓周好波

賓周等左成季就係等呢下

講真今場賓州啲傳控都唔差

瀟洒馬

光頭佬:賓周咁勁之後都係佢正選

腳底踩又無牌

Isco 好扭得

咁都比賓周玩到, 下體要檢討吓

isco不讓賓周專美

咁踩都無牌

佢地同我地一樣當賓周港甲料

好有當年hea碧個球feel

卡拉斯高都發癲

繼續上全力上無懼哪隊矛柴都不必慌張

呢樣真

唔踢啦
踢傷曬d人
唔洗踢西甲了

最後晉級到
決賽前唔反賓

贏波抽絲出黎含撚

下體會真係好撚暴力

咁踩米路仲想話無事

以後唔反賓周lol

邊個仲敢講我馬廢到仆街

馬體精神

賓周果下嚇死我

矛撚落地獄啦

扭到我以為係isco黎

實有人傷

C朗快開

幫拖舟含左成季撚終於吸到D球王功力

龍門都茅 無撚野呀

百屌賓周

開波打人

連王子都變到咁仆街既

拿華斯一定訓到完場

屌 有冇人睇有線 app 又打左柴 比錢睇仲衰撚過上網搵link 屌佢老母

下體開左打交mode

擺撚明有心抽水

開定2

舉你老母手咩 高甸

打埋龍門 唔差在打埋施丹啦

開左了

摩迪巴開2

停唔切姐

牙朗同t9

C7係咪過去恥笑王子要追3粒

終於有得睇打交

費托同c朗講乜

賓周下下俾人屌到行一行先黎反底

出線！ 又要靠我馬！

torres一定要追罰

屌咪鳩學D狗招啦費托。。

等陣追波衝埋過去

馬體呢隊茅西快d出局
咪撚再係度呃道德光環

屌下體有冇咁撚痴線呀

我朗就醒啦

c朗：我入到3球 你得唔得？

施蒙尼踢鳩施丹…其實好正常

廢托嬲嬲豬

好慘牙下體會

c朗撚狗

T9嘴我朗

托7唔爽呀朗

王子仆街啦 仲以為佢會正氣啲

希望唔洗出動傑高...慳返個換人名額換左擔泥

廢托抵俾丙朗寸, 頭先要人唔要波

今場賓周真係痴撚線 球王上身

全隊比下體侵犯晒

最緊要沉住氣

得一球姐

賓周上神枱

光頭佬：拖丹頭鎚在此，夠做埋黎

求阿朗撚t9 gif

達子無啦

不了

要儲番十場氣先再有表演

想睇牙朗入波

笑死 c朗個樣串到

點估到岩岩賓周會一個撚三個

皇馬入左局晒時間了
馬體追三球

賓周馬變強的秘密:儲一季氣

施丹幾老定

儲左成季氣就係出呢下 一秒後自己

繼續屌 唔停得架

屌左成季係咁上下啦

留意到班大帝開始hea

每秒都有人仆街

不了 回塘

死左link

矛撚到呢

下體攻攻下唔攻做乜鳩?

轉行MMA算啦

打交未

條撚樣唔讚得架

班大帝又開始發夢，要繼續屌

摩迪 卻老控晒
多得佢地先站穩陣腳

半場出黎一定又比下體鳩搶鳩攻一輪 跟著班友繼續發夢

唔洗守咩 等反擊好過啦

半場換走擔泥先啦唔該